覺唔覺熊仔頭 d 片好撚 On9？

成日講埋 d 中學生都唔講既笑話
真係吾知中意睇既人夠 18 歲未？

唔覺

岩牙Ching

得罪講句 佢 d 片好撚弱智

ching ho ball

係

係度懶語重心長咁

懶感性 😓

真係好劣

拍咁多年都冇進步過

啱

一班人淨係識負評 唔出聲
成熟得去邊？

小學雞
負評冇聲出

懶有共嗚咁

冇錯

無進步, 一尾玩共嗚

我呀婆講笑話仲好笑過佢

好想識你婆婆

仲有邊個youtuber連登唔反

大J

佢講野同黃之鋒一樣咁快 你會唔會話黃之鋒講野好笑？

你呢個比喻 ... 駁唔到

大 J 除左串左少少其實幾好睇
講野有文有路
果個熊仔頭講野 9 5 搭 8 咁